
![banner (1)](https://user-images.githubusercontent.com/40326791/233856469-fc88644b-7ec5-4c6b-8244-214f009901a4.png)

<br>

Olá, me chamo Caio. Sou um desenvolvedor iniciante focado em tecnologias ligadas a Front-End, porém aberto a descobrir e aperfeiçoar minhas habilidades em diferentes áreas.<br>
(Hello, I'm Caio and I'm a new developer focused on Front-End technologies, but i'm open to discover and improve new skills in different areas.)

##
- 🔭 Atualmente  envolvido em projetos Full Stack (I’m currently working on Full Stack projects).
- 🌱 Aprendendo atualmente Java, Angular e TypeScript  (I’m currently learning Java,  Angular and TypeScript).

##

###  Linguagens de programação, Frameworks e ferramentas (Languages, Frameworks and tools)
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Caio-Js" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="center" alt="Caio-Ts" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/typescript/typescript-original.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-HTML" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="center" alt="Caio-CSS" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img align="center" alt="Caio-Java" height="30" width="40"src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/java/java-original.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-Go" height="30" width="40"src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/go/go-original-wordmark.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-C" height="30" width="40"src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/c/c-original.svg" />
  
  <img align="center" alt="Caio-Angular" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/angularjs/angularjs-original.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-React" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original.svg">
  <img align="center" alt="Caio-Vue" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vuejs/vuejs-original.svg" />
 
  <img align="center" alt="Caio-VsCode" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vscode/vscode-original.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-Docker" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-plain.svg" />
  <img align="center" alt="Caio-MySQL" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original.svg" />
</div>
<br>

##

### Media
<div> 
  <a href="https://www.linkedin.com/in/caio-monte-642418151/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  
  ##
  ###  Github Stats
  [![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Cclm93&show_icons=true&theme=tokyonight)](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)
  [![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Cclm93&layout=compact&theme=tokyonight&langs_count=10)](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)
 
  
 
</div>
